中共澄清：國民並未遭俄方遣返 實為利用秘密途徑闖關回國

中國駐俄大使指有個別中國人闖關回國令病毒傳入
18.04.2020 12:14

黑龍江輸入病例近日持續增加，目前經由與俄羅斯接壤的綏芬河市，進入黑龍江省輸入病例達353宗，全部都是中國籍。中國駐俄羅斯大使張漢暉表示，有個別中國人通過某種途徑闖關回國，令新型冠狀病毒傳入，指這批人聲稱是被俄羅斯遣返，是為逃脫責任，做法令人不齒，批評他們吃著中俄合作的飯，打砸中俄關係的鍋，並沒有道德底線。

中國駐海參崴總領館再次強烈提醒中國公民，切勿嘗試經由綏芬河等陸路口岸回國，切勿貿然來到濱海邊疆區。總領館又指，與確診者行程有接觸的中國公民及時隔離觀察，如出現疑似症狀，及時就醫，並第一時間通知總領館。黑龍江省紀委監委對18名哈爾濱黨員幹部和公職人員追責問責，包括副市長陳遠飛及市衛健委主任丁鳳姝受到政務記過等處分。省紀委批評部分官員麻痹思想、厭戰情緒和僥幸心理抬頭，導致市內發生聚集性疫情和醫院內交叉感染，造成嚴重後果和不良影響。

某種途徑闖關回國< 屈人屈到
又奶俄佬春袋

契弟真全契弟

有撚曬證據都口交

成條連袋含晒

香港警魔鄉黑強下令綁架警暴死者/新屋嶺強姦案受害者家人去深圳用人質威脅全家封口

現在俄撚打中國人一身再遣返就屈人偷渡

呢個國家真邪惡

對住契哥真係鵪鶉

卑賤到

對住大哥完全唔敢反抗

黑龍江同鳥蘇里江都有洗頭艇坐

即係用 自己方法回國！！